點睇依家啲女個個頭染成咁

仲有啲染綠色藍色，以為自己好型 好撚柒呀屌你老母

認同

核突

有咩特別？

柒頭染柒頭

黑長直或者黑啡長直最好

幾靚喎

話靚果啲返去5P

好靚 好想染呢款

男朋友唔俾我染啡同黑以外既顏色

好撚樣衰

有d染得好靚，好似宇宙咁

就算 個個女仔個頭都係黑色 都冇你份咖喇

做雞咩

而家黑長直就嚟絕種

又關事?觀感唔同姐

我男朋友只係中意黑色

有咩問題
我覺得幾靚

啲死MK係鍾意將個頭染到五顏六色㗎啦

我男朋友只係鐘意黑色x2

染頭染染頭

手作之店

呢種正到癲

靚

全世界一式一樣黑長直個個訓係度比樓主屌好唔好

染呢啲通常靚女

染個髮都屌

可惜染完之後可以唔洗再返工
我都好想漂啊

覺得染呢啲好引人注目
利申 打算成世都keep住黑長直

就嚟乜撚同大隊唔同都要返5P 高登嫁喇

個人覺得一兩隻色夾嘅都幾靚 幾隻溝埋就

啡色溝紫色係咩玩法

靚同唔靚係睇個人Han唔Handle到姐
我諗返起之前有個post講淘寶買衫個堆投訴

有d 幾好睇，無問題
毒撚真係麻撚煩

啲女染到柒下柒下咁都唔撚關你地班毒撚事嫁啦

只限靚女

意見唔同都扯去5p

喂喂喂 樓主 你個龜頭青龜tim

之前染過霧灰色個個fd都話勁靚
染過灰真係返唔到轉頭

靚就靚，但係J唔落

好靚

呢啲染幾錢

柒頭染乜都柒 女神染乜都靚

咁都要屌

有啲人自己漂自己染又平既 出去漂一次都200左右啦 灰要漂兩三次咁 仲未計本身你染咩牌子的料

人地染頭又俾你擺上黎批鬥
惡撚到

之前未試過染髮
見呢種可以淨係染髮尾所以想試下
但又唔想漂
染最淺既啡色就算

灰啡
不過甩色會變到好金

亞洲人染既話隔一排黑色髮根出番黎會好核突
望下算

我覺得幾好睇
個個觀感唔同
開口埋口去5p
不如你去啦柒頭

染過成個底藍色 墨綠色都試過 個個都讚靚喎
不過漂完一甩就會由彩色咁甩到金
金完就好乾好旱

已經玩到唔想再玩 前幾個月染番黑

中llm

d毒撚好惡
人地鐘意染咩咪染咩
無d包容，乜柒都屌
唔怪得全部港女一式一樣

樓主搬去日本住咪要跳樓？
d lolita仲誇啦，人地咪又係接受到

仲要其實洗兩下會啲色甩落隔離頭髮變左成個頭好污糟
搞成日都係靚一個星期倒

留名

負皮
我覺得呢個仲可以接受
你未見過啲更加離譜嘅
不過唔影正面睇埋樣好難判斷

個post開得幾好..咁先有野講下睇下

講真，係我女朋友佢想點染都得，佢唔係我條女點染都唔關我事

mc wu染得好正啊

加tattoo 加鼻還或利還 加大波
鬼妹

我覺得個啲灰灰綠綠幾好睇
唔知典叫

有咩問題呀死毒撚

pmed

屌最後都係睇樣咖啦

無咩問題

呢個點睇先

染個頭都比人屌 係香港做人真係難

香港地著特別少少染特別少少都要比人公審

又關事，主觀感覺

無痛失戀

審美觀唔同都放上黎屌
以前夠好多人話紋身好核突 有d新野其實要接受
人地想染成咁又唔係迫你要染成咁

毒撚恐怖，
圍爐打飛機嘅毒撚更恐怖

啱ar
前排我女朋友染左粉紅失敗左甩色甩到變左金色 依家又染過 染左出面紫入面粉紅
我唔太鍾意人染髮 更何況係我條女
但係望住佢係咁染我咩都做唔島

中乜鳩姐
係鐘呀屌

btw,個人覺得mix湖水綠最正

柒撚到喊

係鍾/中
唔係鐘

點解會有咁多人會話覺得靚

好核突

好奇一問 Keep到幾耐

有啲色真心幾蝦人染，有啲真係染柒晒

樣柒點染都染柒
樣靚正正常常都靚
柒依d同男仔剷青刻字冇分別
懶係特別咁

當然如果你份人有style冇所謂
但跟風果班就收皮

毒撚真係好可怕

原來唔止廢老老撚土
連後生都接受能力咁低
2016年都仲接受唔到染髮
唔怪得校規永遠都要你剪個柒頭先得啦
香港人

好撚柒

見過鬼妹染呢隻 真係幾靚

單染都接受到
屌你e加玩雙色有d仲染撚到好似彩虹咁
係街見到有一個人有染e種
之後佢成班朋友又跟佢一樣染到咁
成個畫面不知幾柒

返工夠唔比染到個頭咁樣啦
你咪同你個上司講
「老撚土咁都接受唔到」囉

潮？邊到潮呀？

你試下搵個肥婆染

冇咩問題 但睇落去都覺得d頭髮好傷

幾年前中學畢業之後染過
依家睇番果陣d相覺得好mk 簡直係黑歷史
利申: 樣貌問題，應該係我太樣衰先carry唔起

成隻七彩貴婦狗咁

靚女染=靚
豬扒染=柒頭

好MK

關你撚事

收皮啦染撚埋啲柒色出黎 雞黎ja你地

黑直長世界第一
啡都ok
加埋條馬尾簡直100分
利申：個人愛好

有無見過廁所藍
啲女仲以為靚
其實好柒

呢個兩隻色咁普通都要屌
你唔攞d染到7彩既黎屌既？
On9

我只係求其拎隻黎影

On撚9？中意咩色都要理？死毒撚

唔覺有咩問題

樓主古代人嚟

襯後生麻唔通到四十歲先染咩
利申 差唔多乜色都試曬 單色染 冇試過上下唔同色

染髮都唔俾 惡過狗

臭雞金

而家咪話你知 兩隻色好撚普通架咋
你下次攞d係人睇到都接受唔到既圖先開po啦

人地個頭咩色都要經樓主批准

個頭人地既，人地覺得靚咪得囉，關你撚事咩死毒撚

利申：巴打

Your face

肉9酸

好想同佢做愛

我勁鍾意 two toned hair wo，
同埋我都好鍾意女仔染灰髮，唔知點解我覺得好吸引

五十步笑一百步

Btw 人地點染關你撚事咩，審美觀唔同都屌？

樓豬我好似識你相入面個個人

好撚靚

po唔到
好撚靚

睇到樓豬呢隻狗仲有人認真回

島你老母

染髮就mk 咁紋身就黑社會？
垃圾思想，問人點睇唔認同你就叫人返5p
你個標題叫 染髮好撚柒認同嘅入黎打飛機 算9數啦
我就唔叫你去5p,你返高登啦

on9一唔跟大隊認同就叫人返5p
同共狗一模一樣

呢隻已經好正常 染下啡金都要俾人擺上黎批鬥

上網搵示意圖黎講咪得 而加lihkg興咩都影上黎？

肥婆染又點睇

得罪講句 係鍾 為你鍾情個鍾

公道講句 開口埋口話人mk又點計

好撚mk....

見到你地咁嬲，染都染得開心

屌 染個頭都要嘈
接受能力低到喊
係咪要個個人好似你咁一撚樣先安樂

幾靚

黑長直先係女性最靚既髮形

其他

岩啊
堅持兩個月換一次色

係幾靚既
不過一街都係咁既頭就好撚濫
變得好無個性

人哋得罪你咩，咩都要管

不知所謂既野
我識條鐵

split dye?

討論區緊係post野出黎討論

你唔想見到 你去玩單機啦

唔識字自己google 下啦

死毒撚不願面對

認同
明明兩隻色都唔夾
好mk